其實手機網絡供應商係咪夾埋?

屌咩 個個台都咁垃圾

SmarTone 5G 特別垃圾
4G快過5G

3hk同佢墊屍底，一個收到但慢，一個收唔到+慢